中國人民大學香港司法獨立講座 主講人：楊振權

推

死老野真係龍門任佢搬

講座唔知幾多錢一場

有中國特色嘅司法獨立

屌佢老母 正柒頭

法官都有愛國的

「假以自由行使權力為名，而實質是破壞公共秩序及公衆安寧的行為，會導致社會陷入混亂狀態，對社會的進步和發展有嚴重的負面影響，亦令其他人士無法行使其應有的權力和自由。如該情況未能有效制止，則甚麼自由、法治都是空談。」

「香港社會近年瀰漫一鼓歪風，有人以追求其心目中的理想或自由行使法律賦予的權力為藉口而肆意作出違法的行為。有人，包括一些有識之仕，鼓吹「違法達義」的口號、鼓勵他人犯法。該等人士公然蔑視法律，不但拒絕承認其違法行為有錯，更視之為光榮及值得感到自豪的行為。該些傲慢和自以為是的想法，不幸對部分年輕人造成影響，導致他們在集會、遊行或示威行動時隨意作出破壞公共秩序及公衆安寧的行為。」

「對有抱負、有理想的年輕人處以即時監禁的判刑，絕非本席樂於作出的裁決。但法庭職責所在，要向社會發出明確信息，在自由行使權力，進行集會、遊行、示威等相關活動時，參與者必須守法，不能破壞公共秩序及公眾安寧。任何暴力行為，特別是涉及衝擊或襲擊執法及維持秩序人員的暴力行為都會導致嚴厲的判罰，否則社會不會和諧、進步；法律保障巿民的權力和自由亦可能會蕩然無存。」

寫得依啲判詞都可以做法官
讀law同讀屎片有咩差別

唔講以為大公文匯社評

真係好撚似

陳碧橋 楊振權

教人做律政屍用納稅人錢告香港人

楊振權同志政治覺悟高，懂把握大局。

明白党的法官必须性党，拥护党的统冶地位

一個法官竟然權力同權利都唔識分？
只o係一ｄ中國網民o既網上言論中見到咁o既情況
因為普通話權力同權利係同音 而且佢地都唔識咩係權力咩係權利

昜辰雚

又一條死共狗賣港

冇改錯名

個名有個振字嘅都係仆街冚家剷

姓党, 要有党性

［2007李國章事件］楊振權未審已有定論，委員會判決不可信

呢D官真係讀屎片

支那樣

奶支那袋底死全家

我唔覺得佢奶袋底
佢根本就係地下黨

我肯定楊振權冇收共產黨錢
Btw,依家大學講一場Lecture收幾錢

支那狗官

呢個要推

對付支那狗官就要用支那方式對待

大家一定要認住依個父母官

讀law讀到咁都grad到

香港需要蝙蝠俠

殘體狗，信息狗

黨會記得你既貢獻

其實佢係咪都會上連登， 都會知你地喺度寸爆佢而良心發現？

為官不正雙重標準狗官